6月開始究竟有幾多人係比個攻權迫死

差唔多日日都有人跳樓
個3位烈士就話上網寫晒遺書，其他人就算有遺書黑警都唔會公報咩原因自殺

其實呢幾年嚟一路都有好多人俾政權迫死
學生俾痴線嘅教育制度迫死
成年人睇唔到岀路唯有自殺
仲有之前因爲一地兩檢而自殺嘅烈士.....
港共已經發展成一個殺子政權